[土地問題] 新加坡人口密度比香港仲要高

人口密度
新加坡︰每平方公里7,797人
香港︰每平方公里6,644人

郊野公園面積
新加坡︰約8%
香港︰約40%

Sources:

香港嘅問題係香港政府故意唔起樓比香港人住。

(本來唔應該答你條無知無識香港豬西)

晒氣啦新加坡，李光耀走左，遲早好似澳門咁一鋪清袋，打回原形

人均居住面積
新加坡︰323平方呎
香港︰161平方呎

新加坡 雖然人口多, 但大部份都係精英
新加坡 既印度人,都會參與建設新加坡

反觀香港.........超過一半人口係 大陸新移民, 只係識拎綜援, 幫中國入侵香港
又有南亞人, 只係識搶劫, 非禮

人口密度
新加坡︰每平方公里7,797人
香港︰每平方公里6,644人

郊野公園面積
新加坡︰約8%
香港︰約40%

人均居住面積
新加坡︰323平方呎
香港︰161平方呎

Sources:

> I don't know how population density is calculated
有咩數字可以反映地形?

人地冇山嘛

澳門人口密度仲高，郊野公園更少，連人均GDP都高過新加坡，點解冇人吹奏？

邊個話冇，你睇下之前d post大把

貪佢有錢又派錢啫
樓主近日J緊居住面積
我唔見有人羨慕澳門嘅居住環境喇

留名等睇新加坡30年後點，無撚晒d地都唔知佢點發展。其實發達地方仲玩人口紅利真係好on9

新加坡填海唔洗理環保團體

.